有冇人身邊無朋友係失業？

係我朋友少定無朋友做重災行業

有冇人身邊冇朋友係失業

無朋友

岩岩裸辭左

做邊行

唔洗咁串

點都有幾個吧

準備移民？

有線？Respect ching

想失

It sales

唔係
我今年fg
純粹覺得份工唔岩我做

唔係啊我fg
翻左幾個月太大壓力頂唔住裸辭左

Same 好多人問唔驚咩 但其實返西工仲辛苦

其實份工嘅package 唔算差
15k 5日 雙糧
但外人只係會睇呢樣
翻得開唔開心得自己知

除咗工程之外好多人都乞緊食

it日日請人

講咁耐都無人答就知個市唔係想像中咁差

我

珍
未見有人被裁員

我冇 不過啲朋友都係做工程會計同設計
基本上冇乜大影響

自己已經失業到冇朋友